[錶撚請入] 有冇人識 claude bernard

我細佬去買錶
睇中兩款幾靚
Tissot同Claude Bernard
問個sell屎邊個牌子出名
sell屎話Claude Bernard
咁佢就買左

我見到佢買左錶就睇下
完全唔識呢個牌子
但知道Tissot幾出名

想知佢有冇比人搵笨

正常係sale難賣d個隻

你啱，我係想知我孤陋寡聞定真係無咩人識

我賣二手錶，的確未聽過這個牌子
不過聽過未都無所謂啦，都買左

希望係隱世好錶

Tissot就識，Swiss Made同埋而家好多人戴都幾出名。claude bernard就真係冇聽過喎

我戴緊claude bernard